我為自己係香港人感到好驕傲

琴日班義士嘅行為真係令到我好感動
I am so proud to be a HongKonger

我係香港人香港人好野